1月19號有咩做？

有遊行呀！！！
熱門無人講咁做乜鳩 係香港人就同我推爆佢呀

自推1

自推2

推

推上熱門 比多啲人知呀

唔好等得翻2-3前先啦

幫手推推

推呀大家

熱門一個行動po都無呀

香港獨立 唯一出路

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷
仲有最重要不捉鬼呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到
不插隊
不屌狗
不食花生
不忘初衷
仲有最重要不捉鬼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

Push

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦